連登仔又炒車 原來羊明冇醉駕

連登仔

咁係咩？藥駕？

撞到頭暈姐

呢排夜訓，所以暈暈地

牙明炒車 連登仔陪佢一齊炒 好偉大

你炒車

都無吹波仔
點知

黃絲老屈揚明

把口係黑警到

唔夠精神仲揸車
都係危險駕駛

仲有邊個未block你？